{
    "product_id": "laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "14.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có giá 14.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có kích thước: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm và khối lượng: Nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB (Gen 3)), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1235U, Số nhân: 10, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 1.30 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB (Gen 3)), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, LED Backlit, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có đánh giá trung bình là 4.5 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có bộ xử lý là Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có bao nhiêu nhân và luồng?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Số nhân: 10, Số luồng: 12",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có 10 nhân và 12 luồng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có bao nhiêu khe RAM và tốc độ Bus RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 4 GB + 1 khe 4 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có 2 khe RAM DDR4 và tốc độ Bus RAM là 3200 MHz."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có màn hình bao nhiêu inch và độ phân giải là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có màn hình 15.6 inch và độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có card màn hình là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có cổng kết nối nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có các cổng kết nối: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có kết nối không dây nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có kết nối không dây Bluetooth 5.0 và Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có khe đọc thẻ nhớ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "SD",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có khe đọc thẻ nhớ SD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có webcam gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có webcam là HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) chạy hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) chạy hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2022",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) ra mắt vào năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5162tu-i5-7c134pa_qa_21",
            "question": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5162TU i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (7C134PA) có đánh giá trung bình là 4.5 sao."
        }
    ]
}